點解伊巴有頭唔用？成日舉高隻腳懶型

用頭入左啦

sor lor

買左大呀？

入左食全格呀

你幾時見過狗會用頭踢波

咪咁啦 我都買左上盤 半格都好啦